[A/I] Fate/Grand Order 繁中版【109】又一班歐洲撚屌上水

Fate/Grand Order 繁中版

官網

官方facebook

遊戲下載

AN LINK：

IOS LINK：

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO

繁中台每日流程：
已執笠，不會再有流程
（但仍會狙擊扮非歐撚同海豹！）

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版
其他Server可免則免。

換咗黑傻+尼祿

棄game

我20抽中，今晚之後邊度仲掛緊孔梅嘅唔該自行退部咪影衰我地歐洲台

sorry ........ 1001但係我唔識開post

挽留

你未抽?

SOR，你DEL我好友啦

唔好問！

唔中，自盡

一日最衰都係冰魂

點解個個都咁歐，講到咁易中

幾時開返個台服非洲台

躝吧

全部都係禾老婆

見唔到白太已經知假啦

粒光晶同巨人戒指是咪要打2-2
利伸未打

今晚未310自行退部thx

係，聽聞一早已經集好素材都可以幾抽出貨

屌 又諗起藤乃爆死

冇100LV同新絆禮直接DEL GAME LA

唔好講，抽藤乃歪咗2張215

屌你老師

薯條王寶2未
有冇人check左

80% 中new都中左重複

灰撚到

想del game

佢今次竟然bo1就收手

白貞彈出黎我都呆左出隻伯爵比我bo2都好啦

連bo1都冇

我係黑貞寶二 除左舔無作用

過氣

點跟....

You never walk alone

你特登唔升寶住
過多個星期就會偷偷地升左

帽事嘅

冇bo5雙2000跳樓算啦

直頭係時代的眼屎

中左乜先

就黎可以入贅

時代眼屎黑貞

好過中妖尼姑先

不嬲話我唔是寶二黨

中佢我有new
非洲人只想new

咁樣中北齋，新年可以玩麻雀

C.C.

Me too，結果唔中new，垃圾驚

你EX應該大把貨好難new

我寧願黑貞 至少配梅林可以打一短期戰 爆到一陣
妖尼姑真係冇傷
利申：上次福袋中咗

你乜都有...點中

福袋寶二咗隻沖田

個個都出兩三隻五星，是咪我個野壞咗

一隻正常

我抽弓職

唔是

福袋寶四黑貞
我想要NEW啊
CBA又抽左三百抽先到非洲人報到

中左邊隻 識嘅人全部都寶2福袋 冇人new

哇 係福袋出黑貞又三百抽先出CBA嘅朋友啊

垃撚圾

出兩隻就算啦 你𣈴準邊隻

伊斯塔50自沖永不過氣

今次都幾非，估唔到要咁多石先寶一cba

又曬點跟

我特斯拉咋

屌 每次抽福袋都伏

之前大王上bo5 小莫上bo4 同妖尼姑

我冇tesla同教授

想問下活動有冇FQ要打?

好耐冇開FGO

兩單中左CBA想問下去邊到刷彩光

保羅果個？冇架好hea

想問一下極光鋼是不是在雪與冰之城刷最佳

儲咗200抽零五星 可以專心玩日服了

係

台豬又歐....

點跟

退部88

Cls話中就中

哭能左 仲有咁多巴打入黎支持

好似抽左20-30就中點跟....

兩隻好難中
等佢地單pu囉 下次白情應該兩隻一齊pu?

15石可以抽下，其他時間不了

歐洲撚屌就係咁

你快去逼害佢

你仲歐

吓...你係咪有誤會

下個福袋再拼一次

CBA絆升得咁快

點睇都唔止啦= =

55

齊四拐

歐洲撚屌台主又10抽出貨

呢鋪真係哭能咗啊儲咗咁耐都無
課唔課埋佢好

我記得梅林池有人上facebook哭訴課咗7單得個吉，今個池就仲未見

追啦仲諗，期間限定呀

課啦，冇CBA刷得唔撚爽

粒冰石咁難打，上網睇莫斯科個掉率4x AP 一粒係咪呃人

台版有cba但無綠寶角
典算

課埋

拍拍你下面個頭
佢想要咪課囉

下個池有伯爵，再下下個池有狂蘭

日版當年出完 CBA，係唔係任選四星？

要追擊台主

2.1章個關已經係最高，
一場一粒都冇係唔出奇，
刷料game fgo真係閪中之閪

重要係肯每日自回打足咁多場
長草咁耐一早齊料啦

亞二回憶瘋狂翻船 我果時點打

事不可為拎白貞

大家拎咩禮裝
我拎馬大同師匠

下。。。

伏袋中女帝
不過不失啦，本身諗住艷后寶二/謎X係大獎
依家有兩個紅卡全體殺都唔知做乜鳩

莉莉絲，wcba 加左隻孔明係後面，幾腳就踢撚死佢地

1.5.2都難1.5.3唔使打，黑傻可以直接放棄

女帝遲下寶解完就好撚勁，轉對付天草呢啲強化解除嘅pk

冇咁快 ............. 仲有幾個event，要到1500萬先有

台服唔知會點出

突然配牌正確又過到

1.5.3反而一次過

XX 黑王
永遠都是王

女帝感覺上好過艷后酒吞

歐到.....

狂蘭寶二90lv夠週回

冇突滿寶石就寶石加孔明都夠做

屌我玩左咁耐一張寶石都唔中
得虛數魔術

福袋中左葛飾
咩場合先會用到

突滿都勉強可以用下，但唔可以對狂殺用

拎黎j

千石沉船 屌佢老母
儲大半年石再課兩單都沉 真係垃圾驚

300石抽唔到就要停一停擇日再戰

運氣就係咁

打狂

之後我用咗900石先抽到cba
中間仲要歪咗孔明大公
仲出咗3騎姑姑，馬老師2騎，哪吒，劍蘭，阿塔，亞馬遜女王

before

after

泳裝pass, 等FZ抽狂蘭

好簡單

酒吞打到咁上下b叔守尾門

10抽寶5 係咪可以移民歐洲台

最簡單咪二明狐打死b叔先，後面再求其放隻殺職
打得慢但係無腦

正解

四拐茄子弓王20回合推平黑王
仲易打過酒吞媽媽

又逼害禾呢啲非洲小貧友.....

G持

俾敵方兩隻瘋狂爆擊嚴重卡關
後來有次配牌好順過左

其他完全冇問題打fgo靠運 輕鬆自在

第一張一定係學妹

之後小文西同薩列老師1516中

新手
想問係咪邊隻有愛就抽邊款福袋就得

啲輔助齊唔齊先

叫人賭caster 不如抽隻有愛嘅算
反正好快就有孔明抽，抽完cba先再決定抽邊池都唔遲

我咩都冇應該抽咩

最重要嘅係愛!
愛>強度

感謝歐撚冰魂分享笑話一則

好滾動
尋日138抽冇出過五星
今朝發現原來有十符冇換
結果第八符就出
即係總共146抽出貨

再次證明及時斬倉嘅重要性

其實唔關事
長遠計返個五星出貨率(pu定歪都好)同pu率係match的
我上次

我不嬲都話果刻抽唔中唔好夾硬同佢死過，有d野就係咁神奇

又逼害

話左你係愛千力歐撚黎

感謝你都逼害？

一開post原來人人都有CBA
唔敢抽了

無課非洲人

又中點跟。。。

冇cba嘅退左部未

一入game都送50抽，咁都唔中就唔好留係到，影衰繁中台

留名

禾地非洲兄弟無立足之地了

第一個中cba就係你，第一個support list 嘅cba 就係你

我肯定唔是第一個啦

第一個寶2

寶一only，咪屈，thx

你好快會俾人逼害

又話戒課，又好快抽到cba，
今次咪再扮非洲啦

ALL位禮裝黑傻
C職禮裝尼祿
要開圖鑑自用

送左200幾石，之前仲有300石同30符剩

禾地聽不作死絲指揮，先討伐你同台豬

ID 100100001794
34個位

加返好友先啦，嬲咗咁耐都未嬲完

唔使課都中仲扮非?
難為個d未抽中嘅巴打

2次 4單槍王表示

我都比佢del左好耐

都話一日最衰都係你架啦

呢度人人都係歐撚

又關我事，千里成日拎隻百級寶五恥笑佢，點睇都係台主衰啦

冇cba冇發言權課左成個月糧

之前都唔得閒玩又要長草咁西悶，仲邊會有時間清好友request同加人

呢度都3-4單嘅量啦...

最緊要中左...
你課左8單咋喎好似，邊有成個月糧

老綜差唔多
比左好多9唔搭8野

仲有一兩隻升左寶

好閃

望住自己pool非到想死

我仲嬲緊你老婆呀

點跟呀大佬...

已經冇人想加我好友

串 繼續串

個好友數冇加過

想加 要有咩資格

福袋中咗玉藻前，不過依家只係打到第四章，應該升安徒生先定玉藻前先

兩隻唔同定位...

安徒生唔洗升住
除非特別有愛

兩隻用法好似有少少唔同 睇你配咩打手

打手有邊D先

有6個位，可加

免費仔已做

Added

大佬，ADD了

寶石好閃

mata 今次竟然寶一就收手

Me非寶二黨

得幾張都閃，又串

未合姐，等到過左風頭，下個活動就會見到佢寶2

諗起以前醫生撚鳩台豬

寶一夠用嘅仲要重點係技能嘅英靈梗係一中就停手

薯條王係咪爆死就要追寶2
歐洲十抽中就停手？

錯晒重點

利申：非十抽中，到而家都未試過

CBA打幾場就絆5

追多三單都無

三個字，課到有

thx for sharing

得呢啲垃圾

你唔追對唔住一路以黎既努力同心血

掂一掂佢就濕曬 睇嚟痕左好耐

可以冇腦3T真係好撚爽架唔是講笑

我記得有D角色0-1好難1-5好易
有D就0-4好易 4-5既量仲多過0-4
CBA我以為係第2種 點知0-5都咁易

失緊業啊真係放血俾佢都唔嚟

琴日千石沉左 今日課多兩單準備同佢駁命 符出撚左
果然課唔達標唔會比你

不要再說了我儲加課都用咗千石
從未試過爆到咁

唔夠多

歐言歐語

覺悟了，都是不再課比較好

加咗

無錢就唔好課啦，反正你失緊業，大把時間玩，無必要追3t快過隊。到你搵到工，有錢無時間個陣先課啦

冇課寶2黨 聽落好勁哦

CBA又再一次證明我非寶二黨

課到拎綜援

用3星槍狗

你未合姐，夠薑就post box

師兄所言甚是 諗翻我等咗咁耐綠卡角都練好都請唔到CBA真係哭能咗

加油，唔緊要的。有錢先有得傾，係亂世最緊要係照顧好自己身體，遊戲角色呢啲身外之物慢慢儲返都未遲。

Dnlm又曬卡，有無諗過抽唔中嘅人嘅感受

你filter左

今次錯過左有排等，
不過都係量力而為啦

個pool完之前搵到工都可以追嘅

有日服做膽，
其實都知邊d係必抽，
又邊d可以直接skip，
個時日服師匠好似隔左成年先再見，
當年抽唔到個班叫春叫得好恐怖

等埋5月15live先囉
應該會送多20抽左右

我有玩日服知cba一年後先復刻
不過追唔到都無辦法 一開始喺台服投資太多唔捨得走

我日服隻師匠向緊絆12進發

盲左

點解你個介面同我唔同嘅？

狂職都可以

因為你喺歐洲，我喺非洲？

中白貞都抵

係掛

咁你琴日咪好開心

歐非大不同......

仲有真新手?
你買個幾個石頭帳抽好過啦

加左但我未accept嘅留低你遊戲ID, 如果唔係我唔知邊個打邊個

白生串到

佢自己話抵

你呢d角打到第六章就應該安徒生同玉藻前都會用到

安徒生=窮人孔明
玉藻前=打六章個堆劍男人配二姐

有冇個網條lin

是

你朋友...

大家心照，弓職最多暗

?

其實我弓同狂缺一樣多，但驚中盤

歐到...

又中？

小玉先
安徒生冇黑貞唔洗用住
小玉配好友梅林+練打手夠你慢慢推主線

屌 1隻cba引哂D歐撚上水

4個位，新手都歡迎，但7日冇上會del ,加完係post 到留言返

明哂

我咁啱都冇

輕輕一推

有咩打手推薦

都係啲活動角+劍蘭、尼托、大英雄、微笑boy嗰啲

睇到jack子已經知道係你

大把人寶五啦

術閃光炮打週回
二姐 打男人
之後你仲有乜

搞掂

人地嗰隻係寶六，拎埋盤，唔好屈人

傷心事唔好再提，thx

3年非洲人的悲歌

無課都咁多嗲

感謝大大

禾呢度小薯黎

其實我都唔係好歐

來互相傷害

已盲，謝

好你少少 視網膜脫落

歐洲大佬

安徒生除非有愛唔洗升
最適合佢嘅黑貞已成時代眼屎

holdadoor added

又一個大佬

我只是時代眼屎

十小歐xd

好on9 升隻cba又要打主線

我都好多窿

唔係點刷新料呀？開台打主線啦

又可以睇千里表演技術通關

好想睇大英雄寶具ex chain

又binc

想學嘢啫

你填返寶5奶光同寶3金閃先

仲有琴日隻cba

清下冇login人士而家有1x位，
各位新巴打唔介意我個ac廢可以add

1

一晚推左1/3個post，CBA真是唔講得笑

日服當年推得快超多

本身呢度就執

閃到我盲

當年日服開CBA我行緊CW，就聽到成班人係到9叫

你企係頂層仲要恥笑我地

跟住之後一年就經常睇到d人叫春 ............... 幾時再開cba

中

我都想學台主咁話中就中

睇黎真係要開下台清關
7左勿bin thx

係咪今晚開台直播呀？

唔見，可否add多次

見到啦 added

我琴晚到而家都未訓 再開台會唔會死...

睇黎尋日應該抽騎

應該唔會，你出名澳洲小豬，啲時間管理做得好好，又鍾意挑戰極限

又盲過......

千人斬

理性討論

頭先去左整張圖試下法國我同你地比真係好少五星

千里的千是......

開黎見大家

理性地表示又盲左......

我嘅寶數係你地嘅三份一咁上下 有咩都冇乜所謂啦

Diu回憶任要打亞種
我一關亞種都未打為左5張票要肝鳥

唔記得啲票有咩用

你邊可能得10咁少

屌卡西母成六十幾 我法國有課同撚羊一樣寶 邊度歐T_T

喂 唔好拎我依D非洲人同你歐王比

我同你一樣咁多隻五星 仲要你無課
我歐嘅話你仲歐啦

歐洲內戰

我成日爆死你唔講
相反都未聽過你爆死
心之所向 必出5星
咩5符寶3金閃 十抽寶2伯爵 1 pack寶5奶光
我細細個已經聽過了

抽雙pu 白槍王係咪不智

唔係
我都準備抽

呢啲真係印象流黎
睇數據冇得扮野啦

唔係上兩個星期先單PU過咩

數據顯示禾是非洲人喎

數據顯示我同你寶數一樣+我有課你無課
if(數據顯示你是非洲人){
千里=非洲大酋長;
}
完~

想追寶二

5個位，啱使就加

今日隻眼盲左幾多次

number咁靚既

點先叫齊

福袋阿周那
之前上三騎福袋又係
哭咗

我1.5.2同1.5.4都冇打晒，
唔緊要啦，都係幾張符

added
bo5奶光

開ser老屎忽，雖然斷咗幾次login

歐到....

呢度真係唔留得 太歐

清掉棄坑好友，有15個空位，歡迎各位巴打加

沒有咱們非洲兄弟的樂土了嗎？

i know dat feel bro

高汁留言冇人應

仲未敢抽
我怕就怕 失望 其余一切也不枉

禾地讀得書少，睇唔明

可能一符出貨呢？

所有代價 通通捨割

精血都流光

想像唔到

Add左巴打

added

始終都要面對

咁你抽未？

衰極都有隻萬用孔明啦

有14個位 求加好友

抽左福袋咋
出伯爵
係好事!

遲早都要抽，早抽早享受

冇
玩左大半個月ja

建議轉生 起碼要有孔明
我都係新手轉生,有孔明先覺得隻game係人玩

有孔明你可以用人地隻打手過關，冇孔明你綁死要用好友個隻，要自備打手，冇咁自由，打得辛苦d

伯爵

最好bo2以上

日服bo1表示有d關唔夠力

佢唔中CBA就唔洗用伯爵啦

追寶二定寶?

有頭髮邊個想做施丹

咁綠卡隊又唔得伯爵，
狂X雙cba都好那勁

未滿技放出黎做乜撚，差啲想del晒班傻閪

狂蘭得bo4夠唔夠做

抽左40抽
冇,要冷靜下先
連新禮裝都唔出

ALLIN啦
冇謂心思思

魔鬼

好似黎緊仲有次自選4星

唔抽點過意得去？
課到有！

通常短時間all in好易爆死

加左

你是歐洲人嘅話點抽都會中，非洲人喇喎...

非洲小薯已加

屌 我比B叔無限閃避屈機

回憶關?

高寶大佬

申左 我叫Dabino
CBA未練好唔放住 no歧視me...

其實唔難

新手唔課金唔買帳係咪追唔到進度嫁？

我隻狂蘭bo3其實都好夠力，
技就8/10/10，
開晒技打完第一層實可以回多過50，
但係唔知咩原因打完第二層只係得48

日服用慣伯爵真係唔知狂蘭點搞

用消狀態技能或者暈掉下t殺，不就好了

入場角冇就係冇
輸一次已經係大失敗

唔係，夠歐就得

其實係靠大絕鞭屍回np?

因為狂蘭嘅np率提升係1t

其實你唔介意既 我有啲當時抽過既

但我唔知岩唔岩玩 如果你唔介意我唔岩玩會比番你

個個都咁歐
點跟

好似個個都招好友，睇下有冇人要add

我返到去睇下搵唔搵得返 你留tg or 奶？

睇返個技就知，
一向用伯爵係冇呢個煩惱

我伯爵BO1咋

我日服都係bo1

thanks

有冇特別鍾意既角色 睇下有冇

冇有得玩就可以

打機靠運 輕鬆自在
利申尋晚俾無敵貫通爆擊B叔打成智障

洗唔洗寶五呀

Kel added

痴線個個都幾張突滿寶石
我先得一張寶石

我都想要多張 尋日抽咁多都冇
其實有冇試過up

唔想抽中嘅時候就會抽到

導完人入坑 一抽

歐撚到...

抽左十八張寶石既十分認同三張滿破之後抽黎都無用，比五星new我好過

我一張寶石都無
玩左年幾兩年 3柺 每職兩三個五星打手
但就係無寶石

串到...

請問這裡有沒有管理員

沒有

非洲人的我在這裡就像是個孤兒

你都3張突滿

非，不要亂說

唔該試下二十幾單都抽唔到pick up先同我講非洲人果下爆死迫到我停課左年幾

支持真非洲人出黎撕開mata嘅面具

mata成日唔小心抽到

好同志

咩面具？
從來都是真面目示人

所謂高寶嗰啲真是咁...

想問重覆左既角色有咩用

寶具提升

岩岩入坑玩
好似好複雜咁
靈衣又有咩用？
同埋每日送果d英雄之證，凶骨又係咩黎

靈衣：有張新圖
送嗰啲：升技素材

靈衣姐係換衫衫
每日送個D係素材，用嚟升技同靈基

材料係用黎升技能、靈基再臨（提升角色等級上限）
呢個game大部份既時間都會用黎刷材料

我當睇故仔咁玩ja

你唔刷料點推到關
你推唔到關點睇故

淨係第6章卡美洛都煩死新手啦

我依家玩到尼祿ja，岩岩先出阿提拉
同埋紅藍綠d正方體係咩黎

係4周年定之後d千萬download 先出過主線送素材同埋10次fq幕間強化送10石

拉隻雪城B叔就OK啦

係愛

綠方咪換道具
紅藍？不如你cap張圖黎

話說有CBA冇寶石翁點算
遲下會唔會出寶石翁up

課

無腦3T週回真係會上癮

唔週回仲正

依個post仲有邊個未中cba?

Sor,講到1999咁
我指下面果3舊類似鎖匙既物體

有新玩具梗係要玩下

請不要歧視我地非洲同胞，謝謝

仲未中cba 嘅應該要del game

FEEL到好快有人俾人屌撚死

用黎開位裝指令紋章
(一個角色有五張紅藍綠卡)

分別用黎強化紅藍綠指令卡

You?

GoldenWind add咗上面幾位大佬

希望今日生放
送多D石

中未？

佢靜靜雞寶五左

禾都想.....
只希望bo 1

新手想r fd id: 100,101,084,762

而家係咪抽3週年pool?

係 最少寶1

多過寶1都冇乜用

有 好J好多

我見佢有分召喚1,2時間？有冇話邊隻勁

咩叫召喚1,2時間

冇，最好單pu先抽

特異點果兩個池

睇你有冇咁多石, 第三, 五, 六特異點池都有勁野

身為一個微課玩家
我覺得除左4隻輔助之外其他都唔係必要，隨緣啦

好似你咁歐嘅幾時抽都一樣啦

照鏡啦

照完，冇錯我係肥矮醜窮柒毒嘅非洲人，但我講嘅係事實

你個list都好華麗

有哂4隻輔助點跟

果個禾黎喎

U無課寶四老婆

養生咗半年等cba, 4pack allin寶五但冇寶石伯爵

4pack寶5 歐王

我之前食過好多次屎嫁喇，嫁王嗰啲4/5pack寶一，之後改版變B服就諗住hea到出cba 仲未執先allin

點跟......？

好快就到水著，
pool 2有伯爵，

日服我伯爵cba隊唔用寶石翁，
反而係用突滿櫻水著個張禮裝，
貪佢有10%綠卡同寶具buff & 50%np開始，
但係就要用孔明幫手同埋一定要用換人衫，
輸出明顯比用寶石翁好

Thx bro, 咁依家開始打活動同主線升cba同狂蘭搭孔明玩到出水著pool啦，btw 換人衫邊件同點拎

即係戰鬥服

要換人已輸

睇住日服張圖先

得70石係咪射左落去先算 營運佛唔佛心

唔係個個有突滿寶石翁，
同埋得bo1有d位回唔夠

睇埋7點個放送就知

未有得打住定已過咗廟？

好似一開game就有

要打到第三章先可以升到CBA?

其實最少都過2.2先，冇鋼升條毛

或者等之後活動換

依家開始打第二章我估用番金閃梅明應該夠過掛，之前頂唔順啲大陸字體介面冇心機玩

OK

開台打主線未呀？

下星期先 SEM尾多野搞

你真係因為被屌所以換走CBA?

唔係 其實係咁啱我開GAME打種火發覺廢事放隻1LV嘅野出黎

反正要retake

屌啦take返哂喇

2nd up畢業？

我個科冇honor

文都唔洗寫

IT狗寫乜春呀 去洗廁所啦屌

C++

好撚熱

永遠都係單抽先出貨
十抽永遠出垃圾

有
但係係天草

上次新年傾盡所有石都無阿榮

天草好用

4點ALLIN

中！

我百抽寶0阿榮時提前清業障

你問吓台主抽奶光用咗幾多

日服班人好癲，好似個個都有200隻5星

點跟？

@人渣

要靠你地歐洲團出馬了

條友仔真係真。二世X 仲未出黎做野但五星係你兩倍= =

你都可以，本多終勝

我要幼女

大把人多過我...

坐等

結果如何

佢唔係講緊all in 豬母咩

阿榮都唔係幼女啊

50抽中咗CBA，再課一次福袋抽EX，想要黑貞，出咗果個戴帽既仇職，當埸屌咗出黎，後尾先知原來係綠卡打手

同你交換

外表幼就

繼續儲石得第3,5,6特異點先抽

哂命
利申中左殺生院，伯爵仍然係得寶1

繁中生放

歐到.....有人30單都未中

OK,
200抽
多謝FGO

再種一週草,然後到泳裝,今天送55顆
觀看人數的石頭官方做完假數據,應該也會送吧

原來有人會睇

就開在旁邊刷觀看,反正沒在用電腦,剛在打PS4,轉頭剛好看到片尾公佈23號才泳裝

我都開咗掛住咗個台

泳裝又有伯爵

我睇葉和華咋
其他wfc

爆死了

仲抽唔抽白槍王

呢個時候抽就cba出黎防守

CBA個頭係咪歪左？

P上去你唔知咩

無課歪白貞到寶4

抽完cba先法國自己根本冇乜綠卡打手
得個寶一伯爵同寶二狂蘭，單體=0
都係用返梅林+紅卡打手開心啲

見到有個朋友隻角色5星隔離有個盃
咩黎嫁

聖杯
正常5星上限90lv，食1隻聖杯加2lv

今年仲有乜新角抽

咁多人係度花式曬卡

出手未

D綠色正方體新手應該換咩

符=希望
FGO都同你講
愛與希望的故事
抽卡=愛

成班歐洲撚屌黎

扮what
你都係佢地同鄉

u2

今季最好睇都係電波

我冇話我唔係

但係點都唔夠你黎啦
無課寶4
你玩哂啦

不要分得那麼細

想問下有冇d升lv 素材既關打？

種火關

日任入面

王奇抽到未？

阿榮又真係幾正

圖又好睇，技又易練

又歐

Bo2 配梅狐磨隊一流

抽殺生院先慘

咪就係 明明未cba之前得mata 由紀幾隻歐撚
一出即刻大把人唒卡

簡直想對禾地呢啲非撚種族屠殺

換月頭5符兌返5綠方

做乜係咁送石
個生日禮物係乜野黎
我抽cba之前570石 抽左百幾抽但而家啲石上返600

本身日服都送左300石，比人抽cba用

是咪有咩5會？禾一直係非洲人，一路走來，始終如一

歐非只係比較出黎，對於10抽寶二寶三嘅人而言，一符搞掂都係非；但對比10抽寶一，1符又比較歐。 依個只係根據觀察者嘅位置而定，自己係唔可以為自己定歐非。

白太pick up喎
@白生

講得無錯不過我分別試過22單，18單同15單先抽到寶一pickup，相信大數據上比我非既人應該好少

10單槍王仍未中 追數中
得4星 一隻五星安慰獎都歪唔出

幾次pick up抽狂金時都未中過

每次pick up: 一抽

仲想問下d art/buster/quick開放鑰匙有咩用

琴晚爆死左

呢個版本修正過，日服第一版仲歪

點先有…

放刻印紋章落指令卡之前要用鑰匙開放先得，每張指令卡都要一條鑰匙開

登入日數，新手就咩都冇

如果1000日就有200石

屌你老母，你管好佢唔好畀佢周圍走得唔得

佢周圍逼人要左佢老婆，好痴線

已經修正過？

已經少用，
有埋朕朕之後更加唔用佢

咁人人唔要 我遲啲夏威夷個陣我要

完

Btw 呢排比佢咁長草法 我地今年聖誕係咪可以係返12月打

終於夏天可以泳水

啱 往年8月打聖誕完全冇feel

可以嘅話執埋任務茄子D語言就一流

我淨係要馬大同BB
佢千祈唔好出黎

新手求add

土狼

新手都咁歐 點跟

係，你google下

玩左咁多日連新手都不如

咁叫歐

禾小萌台非洲小貧友

退部未

都未入過 何來退

差唔多全五星，屈到...

想問下宮本武藏 吉爾伽美什同斯卡薩哈 呢3隻升邊隻先

金閃啦

好

練到滿等滿技再強化晒嘅話就得到對英靈最強打手

邊個歐邊個非大家有眼睇

唔啦 無需要賺啲所謂既虛榮感

愛千力成員鍾意非屈歐

5星仲多過我
我仲係用大英雄咋

果然士郎必須死

added
見到突滿寶石翁已經唔簡單

我好似600幾日定唔知幾多
總之拎左150粒

原來下星期六有泳裝 如果跟4個月咁計 即係9月10月左右打聖誕

新手岩岩玩

應該都係8月打，之後應該冇草長，追返之前2個月進度

屌

咪追 跟日服進度算啦 一時長草一時開快車 點跟.....

禾梅林都無屈9me

本身都抽得唔多 抽抽下就滿破左

講到好簡單

咁你新手冇機會姐

抽得唔多就滿破左，點跟？

禾已經追左po知道你係歐洲派黎

又有5會？

禾一張都冇

可能你抽得太多，有反效果

好似有你好友 大家本是同根生唔駛爭

我個box完全唔見得人

其實如果得cba,冇伯爵又冇狂蘭,係咪應該集中火力抽狂蘭再等自選四星寶二佢

問下自己有冇孔明寶石翁先，

有孔明,不過寶石翁唔夠特滿

唔夠料310 CBA
又要刷

咁都夠做，只係要換下人啫

100,102,092,177。 求加好友

咁嘅陣容都無人加

同意
好心呢兩個月是但開住復刻先
之後返工開始忙，又唔得閒打

加ed

有好多人十幾日都冇上線，所以有空位加好友

又係我隻基靈50lv左係咪進化先去到最後先用聖杯？

五星：50->60->70->80->90->92->94

即係進化左先？

90lv開始要用聖杯

係，佢應該唔比你用聖杯住

唔該哂

禾都冇朋友

懷疑中左BUG 完全唔出極光剛

我想多啲310術師匠

100,100,367,697
仲有3個位

聖杯不限定五星從者先可以使用
對非五星角有愛都可以餵杯

禾呢啲非撚係比班揚大英雄食隻杯打周回

為左周回食杯=無肉

班揚非洲戰神
全體紅魔放 減防 回血齊晒超好用 寶具又快

同二姐 大狗 C媽 安徒生 並列非撚五虎將

想問下紋章剷落嚟可摸耳重用？

可以

記得係用解鎖道具唔係刪除

Thanks

我應該半年之後先練到310

咁之前長草，唔怪得人

我無del人
之前有班由長草開始斷登嘅又開始郁番

你講嘅全部都冇練過

太空法老

非洲奶光

班揚 非洲奶光
C媽 非洲三藏
安徒生 非洲梅林
二姐 非洲月神
大狗 非洲黑狗

Box淺 只可以用呢啲

月神用起來冇二姐咁順手 應該人人練一手
有高寶月神當我冇講

唔撚易

完全理解一粒都唔跌感受，
出cba之前已經刷定，
一夠72粒就逃離地獄

水槍王正好多，如果卡順的話，寶具3連完全冇問題

其本上冇人頂得順，2孔明+玉藻+黑杯嘅水槍3連發

所以週回係一早做定，咁先可以平常心咁刷，為左一個素材而刷，真係會癲

抽唔中的話刷定黎做乜？

因為我知我一定會抽到

我對自己有100%嘅信心

佢哋大把高寶

Mate已齊(差兩隻) 點會唔易

咩差兩隻？ 我好多都冇

要卡順囉
而且弓王要bo2先屈機 bo1係好用 但都係危危地 有時好易差少少np連發唔到

二姐男人特攻打男人真係可以一下一條

乜唔係差弓兩隻咩

弓差兩隻，冇話其他職有晒

佢講得緊係寶二或以上啦

Sorr 睇返
應該改口叫mate就齊(差4隻)

佢要出我都冇計，1單想要馬爾大就一隻都冇，佢就出黎防我3次

......

歐完一次要還架

見5到...
好似至歐天·冰總咁，從來冇還過

仲有個台豬

呢隻驚竟然有新手玩
呢個世界真是無奇不有

嘩 係咁送石
想知隻驚點賺錢

葉和華時代降臨

小萌都賺到夠，都想畀啲玩家賺下

3周年開始活動石越黎越少
集中係週年派

冇練過前期點過?

不要質疑太空法老，我怕你見到佢個box會自卑...

以前活動石咪又係10粒10粒

1隻狂狗，1隻b叔，自己咩都唔使練就可以過到第一章，係要食幾條令咒啫

有大腿抱，做咩要練

以後有活動1粒都冇

唔係掛

幾單都唔中cba
差過今次唔計福袋
係咪要等一年先會復刻

課到有

要兩年呀日服

cba係必須課
你可以預支未來幾個月既budget繼續抽

如果allin d石抽邊個pool好

4單 出過賢王俾佢耻笑
歪埋小莫出黎都唔中cba
月尾再試

我中之前出左2次三藏、1次白貞、1次皇女
仲以為自己抽緊術池

哇 今次好多人得到白貞既寵愛

真係多L謝

飛狗繁中台主千里在接受型月訪問中，炮轟MATA和羊撚等人，稱他們就是飛狗繁中台的毒瘤。

千里談到：「如果你作為歐洲台主，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的好友不斷抽卡，你就是歐洲領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，月球有太多歐洲人他們抽卡都是以恥笑我為主，4點鐘開服經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是台主。」

千里:「在聚會MATA常常恥笑一些非洲人，這在正常不過了，不過也有非洲人被激怒的時候，記得在情人節女帝池的時候，MATA開服抽卡很不順利，爆死後用水瓶怒砸一位才參與聚會的非洲人，當時很多非洲人都已經無法容忍MATA的所作所為，在加上那些常被他欺辱的非洲人無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了MATA，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的冰魂更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時羊撚、醫生這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

千里：「當發生那件事情後，MATA的更衣櫃多了一根麥炸雞，我想他是用來防身吧，在1200DL MATA正是用這根炸雞報復了冰魂，在羊撚最後一抽彩光歪出貞德後，全員回到M記聚會，冰魂諷刺性說道：『非洲人，我又搞掂了。』」

「羊撚臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出M記，這不像羊撚的性格，果然在羊撚再次回到M記的時候手裡握著一根KFC雞脾，在冰魂毫無防備的情況一脾打下，冰魂挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是羊撚，不等冰魂起身，羊撚又是一頓亂脾爆打，冰魂在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的MATA可不會放過這樣的機會不斷說道：『羊撚，打海豹，用力打，往死裡給我打，打海豹怎能少了我。 』」

「MATA的防身炸雞終於派上了用場，可惜一脾下去冰魂就昏死了過去，打的興起的羊撚怒了，朝著MATA吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』MATA也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』羊撚沒有在回應MATA什麼，如果MATA手上沒有麥炸雞那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的IT9嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

好耐冇見

又關我事

以前好似仲有篇 FGO孔乙己

台服伯爵個強化任係咪同日服個陣一樣要等到下星期三先開

cba抽到有為止

exp up同status up有咩分別？一個普通lv up一個up埋羈絆值？

見開始有得抽CBA, 又開始玩返
有興趣的add 100,100,738,456

第一人稱究竟係邊個

睇好你老婆啦仲講

明明禾是非洲人

新手求加

白生一到繁中台，所有人便都看著他笑，有的叫道，「白生，你準備無課迎接第五位老婆了！」他不回答，自言自語說道，「唔會課金，課金我便輸了。」便登入FGO開始友抽。他們又故意的高聲嚷道，「你條歐撚一定又無課中五星了！」白生睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白?我前天親眼見你十抽出彩光，金卡。」白生便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「娶老婆不能算歐……白貞！……娶老婆的事，能算歐麼？」接連便是難懂的話，什麼「冇左4隻限定」，什麼「最憎白貞」之類，引得眾人都鬨笑起來：繁中台內外充滿了快活的空氣。

新手add左

開台打主線同刷料未呀？

星期三

刷左成日肥 有少少想嘔

Lm 久嫂gchi

諗住幾點開始？

塞勒姆入面貞德三隻小豬個故事講講下冇咗嘅？

作唔到落去掛

屌 睇個劇情都要爛尾

想問下cba係邊隻英

咪大家都抽既那個女人

新手值唔值得抽？

呢隻驚暫時有3隻嘢係必抽

一係孔明，二係梅林，第三就係術師匠

必中係因為fgo係以周回(刷嘢) 為主嘅遊戲，呢3隻角又加NP(加速放寶具) ，又加攻(係加50%，姐係1.5倍攻) ，唔知=唔使玩

長知識

但三者定位有啲唔同

孔明：所有嘢都可以輔助，通常係補np，因為佢傷害加成唔高

梅林： 高難輔助，佢有全體無體回血比星充np，比你打下持久戰

Cba: 以高充np同高倍率魔放比綠卡角做寶具連發黎達到快速通關

所以佢地嘅重要性係睇係點玩fgo，如果你只睇故事，唔肝活動，只要過到關就得，cba嘅實用性一定不及梅林，但你好肝的話，cba係一定要有

1.5.4本身已經爛尾
星空真係...

抽到武藏，想升爆佢啦

嗰個都話狂蘭伯爵，坦白講唔太想抽。依排用狂蘭雙cba刷錢關，真係頂嗰寶貝演出唔順，好un耳。決定轉用雪山櫻刷算，起碼有女J

遲啲泳裝希望抽埋牛若丸，睇吓玩唔玩到3t

刷錢點解唔用2張寶石翁+尼托+梅林+求其一隻騎

撳3下就得

大草原消失，玩返

100100271883

求好友carry，加左留下ID

冰魂added

三倍快樂&塔喵其實都得

有cba玩下嘛

刷種火同錢黎講，CBA都唔係最重要，係之後要最高效率+最大效益刷無限箱先重要

Accepted

日服睇伯爵睇左兩年更加麻木，
可以用到5張禮裝刷野唔使煩，
個gameplay幾爛都頂左佢

搵日推下主線先

add
狐狸

刷石而家先推主線1.5
雅戈泰個劇情有d失望
唔夠新宿咁有張力

加了

ADDED, 極光幻想
100,100,091,774

從來冇del過

1.5.2其實好有趣
好有rpg feel

我連轉生去新世界過新生活果位巴打都未DEL

親愛的御主，您好：

【從者．夏日．慶典！】即將展開！
在世界知名的觀光勝地夏威夷群島觀測到了Foreigner反應，甚至還發生了從者接二連三從迦勒底消失的異常事件！？
在數名從者的護衛下，御主被派往夏威夷進行調查，但是……？

【從者．夏日．慶典！】活動期間：5月23日(六) 維護後 至 6月13日(六) 12:59

310黑貞

唔係白嘅你唔會鍾意

泳裝又要抽了

二池可以唔抽，慳返筆

BB喎

我個二池係指伯爵嗰個

3期泳裝最勁果隻已經送左比你

打左成朝仲未過新宿

真係冇石了

知你寶2伯爵，串到

好彩泳裝bb又係寶一就夠

今期活動有術秘石

希望可以幫伯爵補寶五

點跟...

點跟你有得跟

講到中硬一樣...

我跟唔到

我知你中硬

準備定炸雞槌

又好似係

往死裡打

打你喎

鬥死晒啲歐洲撚屌就岩 樓上咁多位一齊上路啦

2B服文革

包括埋你
所有歐洲撚屌最終都會倒在我們非洲同胞的腳下

善良的歐洲人？若是尋找，或許能找到。但是，只有不出現在非洲人面前的歐洲人，才是善良的歐洲人！

U自己?

請叫我歐洲人殺手，謝謝

啱啱回鍋，發現自己冇槍職練過打新宿比人打到伸縮，得恩奇一隻五星，其他係李書文，槍三世，黑槍亞瑟，龍女，幼貞同芬恩。係咪練黑槍先

被人強姦就有你份
仲想殺歐洲人

用人地嗰隻算啦

自己出下拐就夠，冇的話就帶聖喬治同sparta 入去食寶具，保住隻槍就夠

槍好用嘅有師匠，寶具帶暈眩，自己有迴避，帶件無敵或迴避衫入去保介命

你有孔梅一隻恩奇都都夠做

100,102,259,275
回鍋
可否加返

槍大公屌打個老野

槍大公係1.5.1真係MVP

你留id我掛隻槍大公比你用啦

岩岩回鍋送既禮裝要推主線先拎到，得番一星期

2日推得完

岩岩先到1.5.2 劇情好悶

悶就skip

玩得唔爽做咩要玩

skip流

All in xx

你哋扮乜
打隻老嘢 你地每人手執一隻bo槍tamamo 屌打

你哋扮乜
打隻老嘢 你地每人手執一隻bo2槍tamamo 屌打

用百級寶5奶光（台主果隻）

用緊

多謝你，但我打到嬲嬲地用令咒金閃過左了

水瀨抵打 想體驗完整1.5.3補完東坡肉仲要靠幕間patch

睇劇情發覺12角最靠得住，3星還ok，45星基本上亂鳩咁嚟

唔知30抽可唔可以寶三二伯爵呢

台豬十抽bo5

我都想

2張旅裝好難簡可以用金方換就好
馬大做膽

另一個次元

等緊台豬聽晚開台教大家點玩FGO

準時收看

爆死了。。。

大英雄...

冇梅林，係咪玩唔到落去

咁更加要all in cba

一起等多2年 葉和華復明手術

歐撚mata:用彩蘋果推

有3大輔

又屈
我係刷無限箱先會碎石

又抽

有乜所謂 反正你抽野5符bo5 石都係多余

下禮拜泳裝 我都唔敢抽槍王 留50拼xx

如果有我唔怕自稱歐撚，可惜現實係十抽出貨都未試過...

真
我想中泳白貞

我要馬大夠

用白生做觸媒

佢只會幫人抽原版白太

爆丸shoot爆開

咁快上900

星期六可以一下推爆十個POST

老實講CBA都爆唔到幾個POST就知真係冇人玩了

好似我咁一早賣咗ACCOUNT了

往死女打

馬大 B B

all in 120石得2張5星裝

credit card setup

課金？不了

終於過左2.2

想問下禮裝可以食咩升lv? 升番d 2,3星禮裝？

係
最方便就用破滿lv1禮裝食到50lv
8張50lv禮裝就可以升一張上100lv

即係疊d一星既禮裝到50lv x8張？

.gun?

係 咁樣用少D qp

你地成班一出就過左啦
2.2真係唔錯,好正

CBA禾老婆

CBA同我想像中嘅神靈差唔多
你老婆is白貞

好想抽白槍

唉，幾時有得抽

課吧...

估唔到第一張要抽既突滿5星禮係愛與希望的故事

大佬

完全無打1.5.2同1.5.3
得閒先算
係推都推2部先

0張

老實講閃閃祭我應該唔會點刷箱
求其有30-40箱就算
資源過剩箱料又差

1.5.3
記得巴打有武藏？
鍾意可以打下 呢章係武藏大型幕間嚟

如果箱料有戒子冰鋼結冰先講

我做人好簡單，無限箱活動就要最少刷100箱

望住堆秘石都要刷
仲有4隻555嘅殺職等我升
你得白太一個要升就梗係咪都唔使刷

最少既殺餅都100up
其他有2,300

Caster 剩1
Assassins 剩9
Lancer 3x
其他都係夠1隻5星

抽 10單禾都抽唔到

Fgo就係一個愛與希望嘅故事

12點後seeu

Fgo 啲女同現實嗰啲一樣，明明係隻臭雞都要吊高黎賣

無
五星劍得藍傻，幾時有武藏

條撚準備

得5張 含淚

禮裝100lv都唔係差好遠吧
肝唔到呢

槍王比cba守死咗

11了

20抽冇白槍

100抽得cba
叫中返1%打和

11劈?

10抽出cba同尼托
之後單抽十下咩都冇

死歐撚

我決定以後唔撚抽白槍 有黑槍夠

都8劈 比我回下本

白槍池有毒

你諗下寶1硬係唔多夠力就會開心d

槍職抽到差布姐同佢 搞到福袋都唔敢搏 大概一世都唔會有

慢慢升喇

我好似差玉澡

白槍你有？

想bo2

寶一真係廢，打咩都冇力

死歐撚
我bo 0呀
仲扮禾呢啲非洲人

要打手唔用槍王啦
反正有小太陽
有愛先抽

1單 得2030,高文

有無人成功抽到白槍

Mate 由紀呢啲掛

池有毒

記錯左做之前問先練金閃定武藏先果位巴打

1.5.2 其實都OK 不過水瀨嘅GD成日好似癡漢一樣
1.5.3 武藏大型幕間

講真，你有多張先合會好啲，我驚你後悔

我福袋唔想要，佢自己跑出黎

時代唔同啦
綠卡陣有同冇兩個世界黎

百重塔MVP禮裝，一上去開寶就一層

好似50k view就有15石，得閑就睇下啦

不過真係幾無聊

放心，去到最後一日會有神秘力量介入夠50K

Youtube 都有神秘力量

唔通冰總要班細嘅每人睇10次咁就會夠數

問吓何君堯，佢一定答到你

吓冇打算抽喎...

試左了 係有三連唔到既時候

真係要睇職階，berserker 同assassin 唔係下下得，caster rider就穩啲

關咩事 突滿寶石先係唔換人既重點

幾時先有得再pick up寶石

推定2部
之後有啲活動睇主線進度
無得好似以前咁好日唔推主線